說過一年後再見

是再見還是再見
月

再見？

巴打有冇故事講嚟聽下